覺唔覺香港越近支那啲地方啲人越低等

香港島啲人最正常 九龍開始差，一到新界直頭可怕 到左上水果啲根本同支那冇分別 所以人係有高低等嘅分別 係冇得唔認

港島區, 啲人都比較有禮貌
上水, 元朗, 生蕃之地

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

因為啲新殖民嚟香港啫

港島人有禮貌

香港人本身易被影響

你睇d潮流風向
一尾跟風無各自主流一群去發展

唔出奇

基本上上水係有好多大陸人

港島人有錢有學識d

同意

北角 柴灣

點解柴灣咁偏遠都咁多支那人寄居？

元朗天水圍上水呢d近支那關都話

根本就應該切割新界出去，新界只係香港的負累

本土派係天水圍果頭選區得票率最高

佢個重點唔是錢

北角叫個地方由好早已經出名支那基地

cls 甘cu 同ust 呢

我認為越多廢老同大媽嘅地方越低等

但搞清楚
呢度講嘅大媽唔代表所有家庭主婦
廢老就唔駛解釋了

訓左冇睇 港島選左邊幾位垃圾會議員

有錢搵錢多就高等有品有學識？

又幾符合支那人思維

香港housewife叫開c9

叫大媽係香港人都知咩事

香港得一間U，叫Kong U

機場都唔要

機場可以保留，因為昂船洲是九龍的一部分

講緊平均學歷...

港島獨立左會唔會係業瘤做總統

共狗大本營係北角
葉劉係票后

好高等

我怕大家誤會啫
分清楚好啲

咁點都講唔通wo
大嶼山點同昂船洲比？

牛屎佬地方仲衰過支那
又臭又垃圾
一早應該分割

希望回「優美開始」嘅巴打知道佢係死五毛
回歸正傳，事實係港島長期都係建制派票倉，新界東長期都係泛民/本土派票倉，樓主有咩解釋？

睇下立會選舉就知真正低等係邊啲人

空降去晒啟德

一早block左條柒頭，完全無視

我支持香港島獨立wor

條路可以保留

南丫島

節約大筆教育社會福利開支，分配俾市區市民

港獨狗就請block我 ，無任歡迎

離地中產

垃圾5毛係個咁細地方都要琴分化

我都唔想住上水㗎

支持香港獨立但唔支持港島獨立係咩心態

因為有公屋，出中環方便

班高官全部住港島又真係幾高等

選舉結果最高等是新東